我929夢游的經歷（和理非／仲未肯出黎既人入黎睇睇）

我係一個和理非，呢幾個月發夢自己都係企係隊既中後段。隨住時間我愈企愈前（雖然仲係廢j，仲係唔敢著gear上前線，對唔住各位），尋日可以話係我畢生最難忘既一日。
尋日我同平時一樣，都係自己1個人去，因為我身邊既朋友所謂既黃絲全部都係得把口，連民陣和平遊行都唔敢去，其實我對佢地真係好失望。搭車前，其實我係好怕今日好少人架，因為真係覺得好危險，跟住我一上到車，全車人爆晒，全部黑色衫（果陣2點左右），我即刻個心情定晒，而且有種安心既感覺。
因為巴士改道，所以我地只可以係藝術中心落再行去銅鑼灣，但行到球場，我見到條隊之後，成個人有種激動既心情...估唔到呢一日咁既情況，仲會有好多人企出黎，塞滿成條馬路。
我係球場換好衫，就跟隊行返轉頭，而咁岩我已經係隊頭，但我冇向後退，因為我想知道前線既感受。
途中發生左件好得意既事，話說有個女仔將維尼大照插左係遮上面，但係比風吹左落地...之後幾個後生仔見到維尼訓係地下衝埋去狂踩維尼塊面，成張紙爆晒...當我想加多腳既時候，之後個女仔行左出黎講左句：我仲要用架...果個尷尬位sorry我真係忍唔住笑左。不過對方都不斷say sorry，個女仔都話佢地踩得好

一路都好和平，大家都一路keep住叫口號。直至到金鐘政總前面條天橋，就開始進入夢境，各位勇士開始上裝入彈，我只係負責做遮陣、做運輸人鏈同埋叫下人疏散果d...隔左半個鐘左右，d狗已經準備還擊，向住天橋上既勇士射水炮同tg，我企係天橋底都聞到tg陣味，真係唔係人頂得順（係呢到真係要提醒d冇乜做運動既夢游者，真係唔好上前線，會累死自己同埋d勇士）。
係呢到我發現左幾樣好感動既事，我當場真係眼濕濕喊出黎。
1. 我見到勇士同和理非互相既合作，當前面勇士要咩既時候，消息一個一個傳落去人群物資站果邊，再由和理非組成既輸送人鏈傳上前線，仲有d和理非保特上身飛衝運物資，真係好厲利...
2. 落雨時刻，我幫手做遮陣，當中絕大部份，就連火魔法師...都係d小朋友（我諗最多都只係大學生）。見住佢地匆匆忙忙咁上裝，個心真係好唔舒服...只能夠叫佢地小心d，其中有班同我地講返，我地10月1號見...果下成個痺晒，我希望真係可以101見返佢地...
3. 當大家撤退既時候，人鏈係一路退但係冇散到，聽住大家1212向後退，感覺香港人真係世界第一

最後，我想係呢到多謝各位前線既手足，真係好多謝你地，我愛你地。你地為左我地上戰場之餘，仲要冒住生命危險護住大家撤退，冇你地既話我100％肯定尋日我地唔會走得甩，因為我地比人包抄，係你地比時間我地走（雖然好似去左馬拉松咁...）

尋日比人捉左好多手足，真係好心痛，好嬲...嬲自己點解咁冇用，乜都幫唔到咁，嬲自己要顧及既野太多，冇野幫到你地...我對唔住你地。

仲有我想係到提提大家，冇gear既真係唔好上前線，你企後排做哨兵又好做運輸兵又好...因為冇gear食tg真係唔好受，又危險又累死前線手足；身子弱唔做運動既人，你地真係唔好再行咁前，當撤退時我地一定要撤得快，如果唔係前線係冇空間走架，至少至少都留個50米空間比大家走，好似中環果邊咁，我係見住d狗係後面衝過黎，但係前面既和理非仲係好慢咁撤...搞到 後面比人捉左好多人。

呢篇野好長好1919...請見諒我只係想比大家睇下，和理非唔一定淨係識得行，我地都可以為勇士出一分力，香港已經咁既樣，d黑警根本就係恐怖份子，你地仲唔行出黎為香港出一份力既，真係會玩完。和是盾勇是劍，一齊做運動操fit自己，唔好累前線，亦都可以幫佢地，我地冇gear就算比人捉，你唔反抗，最多比人打幾下話你非法集結，最多困你48小時咋（48小時內呀係）。所以大家唔洗驚，10月1號要到我地保護勇士們，佢地一個都不能少...
我地10月1見，和理非們，我地要升級喇！

一個斷糧全家餓死既廢人和理非上
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

得把口既黃絲係同藍絲冇分別

呢個真，有d永衰覺得自己係岩，淨係識得講同鬧，又唔去做同了解成件事既，仲衰過藍絲...